**Проект по курсу Java-разработки в МГТУ им. Баумана | 2020**
Проект по разработке приложения CubeMaster.

В данном приложеннии можно будет собирать кубик рубика на время с помощью клиентского приложения на андроид. В приложении будет генерировать формула(скрамбл)
по которой кубик надо будет разобрать. В клиенте можно будет рассчитываться среднее время за последние 5, 12, 100 попыток(Это необходимо для сорвенований) .
Затем данные о сборке(Время, скрамбл) будут отправляться на сервер, где будет составляться рейтинговая таблица,
а так же можно будет отследить свой прогресс и проанализировать сборку.

**Используемые технологии:**

Авторизация: JWT

Клиент: Java (android studio)

Web сервер: Spring

Фронтенд: Vue.js с использованием библиотек Vue resource, Vuex, Vue router

База данных: PostgreSQL